話說今日同fd出嚟撘巴士上層 見到對面坐咗個死毒撚

開頭冇乜點為意 但見佢望住窗口隻蝴蝶成十分鐘 仲一路口噏噏話咩 你行唔到落去 唔緊要 我地會代你行埋佢 我同我個fd忍唔住＂吱＂一聲咁笑咗出嚟 之後個死毒撚好似知我哋笑緊佢 跟住尷尷尬尬咁走咗落下層 我同我個fd到宜家都未笑完

示意圖

樓主鳩up此po已完勿回

真人真事

元朗國

.

我都見到

油頭四眼毒撚黎

我本來想過去屌佢唔好影衰我地呢啲勇武

但又驚俾人話我分化

原來係cc台手畜嚟？ 咁唔怪之得